埃航空難初步結果出左

出左出右出前出後出上出落

左翼失速傳感器+攻角傳感器故障